愈多人講牛三 即係未到

牛三邊有咁易察覺
聽日All in 700先

點睇都未到
牛三前個鋪洗倉都未出現

上個禮拜320唔all in 等337先入？